# Здравствуйте #

Этот репозиторий содержит проект [магазина](http://zackuz.somee.com) основанный на AngularJS + WebApi. Посмотреть возможности менеджмента можно авторизороваавшись [здесь](http://zackuz.somee.com/Account/Login) (Login/Password - "Admin")

### Цели ###

* Освоить AngularJS
* Познакомится с BootStrap Api
* Практика
* Создание потфолио

### Планы ###

* На страницы будет добавлена анимация.
* Код буден переделан и приведен в более лаконичный вид, так как проект создавался в жуткой спешке с паралельным изучение новых знаний.
* Есть еще идеи, но о них позже.

### Если вы работодатель и заинтерисовались ###

* **Skype:** zackuz
* **e-Mail:** zigiska@gmail.com

### Фото на память :) ###
![me-sm.jpg](https://bitbucket.org/repo/z68975/images/916530407-me-sm.jpg)